{"act_id":"158","act_libelle":"Pose d'un parquet","act_skin":"step1=under,step2=under","act_keyword":"parquet, parquets, parquet flottant, pose parquet, vitrification parquet, pose parquet, entreitne parquet, parquet stratifi&eacute;, parquet bois, parquet lassif, parquet ch&ecirc;ne, prix pose parquet, parquet coll&eacute;, exotique, bambou, clipsable. ","act_title":"Pose d&#039;un parquet","act_sentence":"Naturel et esth&eacute;tique le parquet se pose aujourd&#039;hui dans toutes les pi&egrave;ces de la maison. Plusieurs types de parquet, &agrave; des prix diff&eacute;rents, sont propos&eacute;s sur le march&eacute; (parquet flottant, stratifi&eacute;, massif, en bambou, bois exotique ou ch&ecirc;ne) et il existe diff&eacute;rentes mani&egrave;re de le poser (pose clou&eacute;e, coll&eacute;e ou flottante, etc.). Pour choisir le bon parqueteur ou le bon menuisier qui posera votre parquet, n&#039;h&eacute;sitez pas &agrave; comparer les devis avant d&#039;engager les travaux.","act_tag_cloud":null,"act_groups":{"208":{"grp_id":"208","grp_libelle":"DESCRIPTION DES TRAVAUX","grp_criteres":{"757":{"crt_id":"757","crt_type":"radio","crt_rang":"0","crt_libelle":"Prestation","crt_question":"Prestation souhaitée","crt_affichage":"Prestation souhaitée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Fourniture et pose","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"valeur":"1","libelle":"Pose uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__lay"},{"valeur":"2","libelle":"Fourniture uniquement","affiche":"1","sca_id":"service_required_monovalue__supply"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"service_required_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"service_required_monovalue__supply_lay"},{"id":"1","answer_key":"service_required_monovalue__lay"},{"id":"2","answer_key":"service_required_monovalue__supply"}]},"461":{"crt_id":"461","crt_type":"select","crt_rang":"1","crt_libelle":"Type de bien","crt_question":"Type de bâtiment","crt_affichage":"Type de bâtiment","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Appartement","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__flat"},{"valeur":"1","libelle":"Maison Individuelle","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__detached_house"},{"valeur":"2","libelle":"Bureau","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__office"},{"valeur":"3","libelle":"Commerce","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__shop"},{"valeur":"4","libelle":"Immeuble","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__building"},{"valeur":"5","libelle":"Local industriel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"valeur":"6","libelle":"Usine","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__factory"},{"valeur":"7","libelle":"Hôtel","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__hotel"},{"valeur":"8","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"property_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"property_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"property_type_monovalue__flat"},{"id":"1","answer_key":"property_type_monovalue__detached_house"},{"id":"2","answer_key":"property_type_monovalue__office"},{"id":"3","answer_key":"property_type_monovalue__shop"},{"id":"4","answer_key":"property_type_monovalue__building"},{"id":"5","answer_key":"property_type_monovalue__industrial_unit"},{"id":"6","answer_key":"property_type_monovalue__factory"},{"id":"7","answer_key":"property_type_monovalue__hotel"},{"id":"8","answer_key":"property_type_monovalue__other"}]},"462":{"crt_id":"462","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Nb de pièces","crt_question":"Nombre de pièces à parqueter","crt_affichage":"Nombre de pièces à parqueter","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"1","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__1"},{"valeur":"1","libelle":"2","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__2"},{"valeur":"2","libelle":"3","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__3"},{"valeur":"3","libelle":"4","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__4"},{"valeur":"4","libelle":"5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__5"},{"valeur":"5","libelle":"+ de 5","affiche":"1","sca_id":"nb_room_monovalue__more_than_5"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"nb_room_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"nb_room_monovalue__1"},{"id":"1","answer_key":"nb_room_monovalue__2"},{"id":"2","answer_key":"nb_room_monovalue__3"},{"id":"3","answer_key":"nb_room_monovalue__4"},{"id":"4","answer_key":"nb_room_monovalue__5"},{"id":"5","answer_key":"nb_room_monovalue__more_than_5"}]},"463":{"crt_id":"463","crt_type":"text","crt_rang":"3","crt_libelle":"Surface","crt_question":"Surface totale à parqueter en m²","crt_affichage":"Surface totale à parqueter en m²","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_area_freevalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]},"756":{"crt_id":"756","crt_type":"textarea","crt_rang":"4","crt_libelle":"Description des travaux","crt_question":"Décrivez précisément les travaux que vous souhaitez faire réaliser","crt_affichage":"Description détaillée","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"description_freevalue","crt_placeholder":"Merci d'inclure les détails importants que nos entrepreneurs pourraient avoir besoin de savoir.","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[]}}},"209":{"grp_id":"209","grp_libelle":"INFORMATIONS COMPLEMENTAIRES","grp_criteres":{"467":{"crt_id":"467","crt_type":"radio","crt_rang":"1","crt_libelle":"Dépose du revêtement actuel","crt_question":"Est-il nécessaire que le professionnel enlève le revêtement actuel ?","crt_affichage":"Dépose du revêtement actuel","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si oui, indiquez la nature du revêtement actuel","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Oui","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__yes"},{"valeur":"1","libelle":"Non","affiche":"1","sca_id":"filed_monovalue__no"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"filed_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"filed_monovalue__yes"},{"id":"1","answer_key":"filed_monovalue__no"}]},"468":{"crt_id":"468","crt_type":"select","crt_rang":"2","crt_libelle":"Type de pose","crt_question":"Type de pose souhaitée","crt_affichage":"Type de pose souhaitée","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Parquet flottant","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__floating"},{"valeur":"1","libelle":"Parquet collé","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__glue_down"},{"valeur":"2","libelle":"Parquet cloué","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__nail_down"},{"valeur":"3","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"floor_laying_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_laying_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__floating"},{"id":"1","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__glue_down"},{"id":"2","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__nail_down"},{"id":"3","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__undefined"},{"id":"4","answer_key":"floor_laying_type_monovalue__other"}]},"469":{"crt_id":"469","crt_type":"select","crt_rang":"3","crt_libelle":"Type de Parquet","crt_question":"Type de parquet souhaité","crt_affichage":"Type de parquet souhaité","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Massif","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__heavy"},{"valeur":"1","libelle":"Contrecollé","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__plywood"},{"valeur":"3","libelle":"Stratifié","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__laminate"},{"valeur":"4","libelle":"Non défini","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__undefined"},{"valeur":"5","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"parquet_type_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":null,"crt_notbypassable":[],"question_key":"parquet_type_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"parquet_type_monovalue__heavy"},{"id":"1","answer_key":"parquet_type_monovalue__plywood"},{"id":"3","answer_key":"parquet_type_monovalue__laminate"},{"id":"4","answer_key":"parquet_type_monovalue__undefined"},{"id":"5","answer_key":"parquet_type_monovalue__other"}]},"470":{"crt_id":"470","crt_type":"select","crt_rang":"4","crt_libelle":"Finition du parquet","crt_question":"Finition du parquet","crt_affichage":"Finition du parquet","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Bois brut","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__heavy"},{"valeur":"1","libelle":"Bois vernis","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__ stained"},{"valeur":"2","libelle":"Bois huilé","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__oiled"},{"valeur":"3","libelle":"Je ne sais pas","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__dont_know"},{"valeur":"4","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"floor_finishing_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"3","crt_notbypassable":[],"question_key":"floor_finishing_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"floor_finishing_monovalue__heavy"},{"id":"1","answer_key":"floor_finishing_monovalue__ stained"},{"id":"2","answer_key":"floor_finishing_monovalue__oiled"},{"id":"3","answer_key":"floor_finishing_monovalue__dont_know"},{"id":"4","answer_key":"floor_finishing_monovalue__other"}]}}},"210":{"grp_id":"210","grp_libelle":"DEMARRAGE DES TRAVAUX","grp_criteres":{"471":{"crt_id":"471","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Délai","crt_question":"Dans quel délai souhaitez-vous que vos travaux soient commencés ?","crt_affichage":"Date de démarrage des travaux","crt_saisie_autre":"0","crt_intitule_autre":"","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Au plus vite","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__asap"},{"valeur":"5","libelle":"Dans moins d'un mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"valeur":"6","libelle":"Dans moins de deux mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"valeur":"7","libelle":"Dans moins de six mois","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"valeur":"8","libelle":"Dans l'année","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__within_1_year"},{"valeur":"9","libelle":"Pas de date fixée","affiche":"1","sca_id":"delay_monovalue__date_not_set"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"0","crt_notbypassable":[],"question_key":"delay_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"delay_monovalue__asap"},{"id":"5","answer_key":"delay_monovalue__less_than_1_month"},{"id":"6","answer_key":"delay_monovalue__less_than_2_months"},{"id":"7","answer_key":"delay_monovalue__less_than_6_months"},{"id":"8","answer_key":"delay_monovalue__within_1_year"},{"id":"9","answer_key":"delay_monovalue__date_not_set"}]}}},"808":{"grp_id":"808","grp_libelle":"OBJECTIF DE LA DEMANDE","grp_criteres":{"1791":{"crt_id":"1791","crt_type":"select","crt_rang":"0","crt_libelle":"Objectif de la demande","crt_question":"Quel est l'objectif de votre demande ?","crt_affichage":"Ce client souhaite","crt_saisie_autre":"1","crt_intitule_autre":"Si autre, précisez","crt_valeurs_by_rang":[{"valeur":"0","libelle":"Trouver une entreprise disponible","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"valeur":"1","libelle":"Obtenir des devis et trouver une entreprise","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"valeur":"5","libelle":"Avoir juste une idée des prix","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"valeur":"6","libelle":"Autre","affiche":"1","sca_id":"reason_for_request_monovalue__other"}],"crt_obligatoire":"1","crt_defaultvalue":"1","crt_notbypassable":[],"question_key":"reason_for_request_monovalue","call_out_text":[{"condition":"\"always\"","html":null}],"criteria_json":[{"id":"0","answer_key":"reason_for_request_monovalue__find_available_company"},{"id":"1","answer_key":"reason_for_request_monovalue__get_quotes_choose_available_company"},{"id":"5","answer_key":"reason_for_request_monovalue__just_have_idea_price"},{"id":"6","answer_key":"reason_for_request_monovalue__other"}]}}}}}